好撚辛苦 唔知自己喺度堅持啲乜

姊弟戀？

可以唔洗要

大佢幾個月

最衰係 耐咗就會習慣佢嘅存在 好難取捨

搞事呀 大幾個月就唔計啦
照你咁講，對方思想、心態、處事上都未成熟，基本互相尊重都無，都幾難行得遠

佢唔值得你留低

只有痛過先會識珍惜

狠下心幫佢上一課

分手比佢知自己咁做係會令人傷心離開

自己自食其果，失去一個原來自己咁重視既人

有冇機會一齊番就睇緣分

過來人上，每一個細節都係錐心泣血既記憶不停提示我要點做

基本上佢同以前既我係一樣

習慣還習慣
你未識佢之前咁多年都生存到呀
呢個世界冇話邊個冇咗邊個唔得嘅

試下答自己:
你想要一個點樣嘅伴侶？
呢個人本身嘅性格或特質符合你嘅理想嗎？
你喺呢段關係中得到啲乜？

一齊咗咁耐 可以話基本上差唔多每次出街都有不歡而散

我諗可能係因為初戀 更加難下定決心放棄 幾個星期之前有試過俾佢激到佢真係想分手 但係見到佢自己偷偷地喊
結果又心軟了

佢幾歲？

我真係覺得 可以下定決心一刀兩斷嘅人真係好勁
自己天生性格好重情 所以無論係識朋友或者拍拖都係落足晒全力
好難想像冇咗佢
好老實講句佢同我理想中嘅完全唔同 感覺價值觀唔同
但係撇除性格 有啲時候又真係幾sweet嘅

你們溝通左未

其實每次我都有講 仲要係平心靜氣同佢講道理嗰隻
然後呢。。。 應承咗唔會犯錯 啱呀改咗上次嘅錯誤
下次嚟個新嘅
其實佢知自己有問題 但係改極都改唔到

試下同啲大十年八年嘅，應該有另一番體驗
唔試唔知自己鍾意咩

你估話咁易咩雖然以前都有諗過
不過唔知點解覺得大過我嘅人唔會鍾意我

你好樣衰? 搵過個唔難
正常都散左好耐
之前有條女一齊左老奉要男仔比仲要性格鍾意showoff 我一個月都冇就散左
佢主動搵我幾次都唔理 然後好快識到女

女仔想搵過個驚中伏我可以教你讀心加性格分析

樓主 同你差唔多case
有苦自己知 其實最接受唔到係個異性朋友話返自己轉頭 明明大家互不相識但係就比佢係男朋友面前講話我先有問題
可能係我小氣啦 但真係好難受接受唔到

呢啲女仔仆街死啦 咁多嗲

點解？
覺得自己比同齡成熟，但對比出面仲係幼稚？